女朋友日本人 去日本可以做d咩

佢係東京人 諗住去陪佢玩幾日 去d佢未去過既地方
暫時諗緊京都奈良神戶 7日左右
有d咩地方係要日本人先去到？或者任何建議都好

利申 唔識日文

教我溝日本妹

做愛

你都有個識講日文既女友 仲洗鬼識日文?

你唔識日文但女朋友日本人去日本又要佢未去過？？？

日本人傾個計可以傾足一日
慢到九彩

剩坐公園傾計都夠

你唔識日文係點溝到日本妹

日本妹追佢

搵間未住過嘅酒店，玩早7日7夜咪得
留意，要未住過啊

補充下 其實係想睇下有冇d特別d既地方 唔係傳統旅遊景點而且外國人難去到 我諗佢d大城市好多都去過

on9 係都佢帶你啦
人地就算唔熟，都話哂係自己地方
你連日文都唔識，想做導隊帶個日本妹遊日本？
唔通佢話黎香港玩，又係佢帶隊啦喎？

係外國識 我地英文都算勁 平時就用英文溝通

有冇去過咩 讀賣樂園YOMIURI LAND 想知好唔好玩

日扑夜扑

飛田新地 吉原
上次同女友去
佢好難忘

去啲只比日本人預約嘅日本餐廳

咩cup先？似唔似拍av個d

白川鄉？

你應該入tg群組

去日本城，你唔識日文啱晒，又可以喺條女面前用廣東話威威

花式伸手黨

痴線有乜理由自己唔識日文仲諗住帶路
我同日本女朋友去啲大家都未去過嘅日本地方, 我想上網搵定資料帶佢行, 佢都叫我行埋一邊等佢嚟啦
利申 唔識日文

我唔明你果句「有咩地方係要日本人先去到?」係想點。
呀哥仔你宜家去日本人既國土日本喎